[美共文革破四舊]示威者指控種族清洗, 探險家哥倫布像被拉倒扔落湖

A Christopher Columbus statue was torn down and thrown in a lake in Richmond last night in the latest protest to target a symbol of racial oppression.

Columbus's arrival in the Americas in 1492 unleashed centuries of European colonisation, making him a symbol of conquest and violence to Native Americans.

'We have to start where it all began,' Higgs-Wise said during her speech. 'We have to start with the people who stood first on this land.'

幾時攪林肯像

就黎啦

cls

South park S21E03 ....

黑白人都係侵略者
唔該全部吞槍自盡
以表對印第安人嘅歉意

美版67 又係左仔

遲早班撚屌搞埋林肯像
將自己推入死胡同

中共既影子

好快要立毛澤東像

所以我覺得侵仔會輸呢個說法到底係邊度黎

又唔見佢地返返非洲住

幾時炸總統山

好快有菠蘿

咁白左係咪全部要返歐洲

咁白左返歐洲、非裔返非洲
畀返晒啲地First Nation 啦

混血嘅按比例撕開

反到痴撚左線

文革+六七，要點醒西人左翼嘗試引入呢樣野

全部現代智人返非洲

林肯都搞??
解放黑人宣言wor

等睇白左收皮

黑人唔需要解放
You are fking racist

佢地依家唔係反種族歧視運動 而係反歷史人物銅像運動喎

19世紀中美國開始解放黑奴後, 真係在西非買咗一大塊地畀D黑人返非洲立國 - 利比利亞

全部黎中國享受社會主義生活啦

馬列哲學 -- 唯物辨證
首先點解要解放黑奴先? 就係因為班人畜奴
所以你有畜奴 -> 要拉倒

唔係咩叫文革破四舊

從來無諗過文革會復興，仲要竟然係美國復興

好事來，由佢哋

破四舊, 立四新
文革行為無誤, 請fw to Solmon

班黑人自己立國，咁咪唔使同白人一齊

班黑人同白人都係因為佢先企得響呢塊土地
仲有，班印第安人出聲未呀

以後只可以整黑人像

不如所有白黑人自殺啦

美國本身係印地安人

已經痴左線

你同左仔講道理?

歷史人物銅像都搞
好有文革影子bo

破四舊 黑五類

點解德國冇事

無哥倫布嘅話，你班白左連精蟲都唔係

哥倫布蛋糕唔洗食鳥

不折騰 不輸出革命

又贏

邱吉爾、卑利、哥倫布
亂世佳人、Little Britain
Chrome禁‘Blacklist’

文革真是好撚正

係唔係痴撚線

癲撚完未呀左膠

黑人係至高無上，印弟安人祖先啦，除咗黑人都應該要死

搞左華盛頓先 話晒大莊園奴隸主

成班開國元勳個個蓄奴 有排批鬥

幾時民意反彈，民意基礎土崩瓦解呢？

但印弟安人都有殺自己人 美洲係屬於動物架 係人類搶左佢返黎

cls背後冇人教點會學埋文革個套！

佢白人嚟，佢老婆係奴隸主

恐龍 : racist！

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

哥倫布唔發現美洲->英國唔會殖民北美->無美國獨立戰爭

否定自我存在?

非洲大把黑人種族清洗仲勁過佢

班左仔就係想改寫歷史

炸總統山未

見到有人話搞左啦 話比人噴咗racist 唔知堅定流

當歷史話語權係佢地手，決定善惡都係佢地手上
即係政治權力都係佢地手上

呢個就係文化大革命
解構歷史，解構文化，解構語言，最後控制所有思想

白宮都就快俾人話係歧視
D黑人仲煩撚過D女權

結果咪又係一個shithole country

因為親中

正宗對牛彈琴

係就快，侵肯定輕鬆當選

咁還返個國家俾印第安人啦

班左膠係咪以為用愛與和平可以征服新世界

咁對佢哋祖先嘅恩人

咁叫愛與和平

成班弱智廢青

好希望白左搞埋富蘭克林，傑弗遜，華盛頓呢啲養黑奴嘅極右法西斯，咁侵肯定順利連任

哥倫布真係人渣垃圾
原住民本身救左海難既佢
之後佢殺人放火金腰帶

拆埋教堂先夠徹底

美版加速主義

左膠不嬲都睇教堂唔順眼
但孔子學院佢地就唔會嘈

黑人佔領美國

go back to Africa
go back to Europe

遲啲連thanksgiving都唔好慶祝呀笨

其實搞事果班可能分分鐘都唔係黑人

South park

啲白左有無諗過係因為自己既祖先，佢地今日先有咁既地位能力做喱啲破壞，講到自己無份咁

佢果陣想解放黑奴係因為利益關係
唔係純粹既為黑人人權

好事黎
咁諗吓香港六七暴動後，普通市民對左呢個印象係點？

用而家嘅道德標準睇古人做過嘅嘢

有咩問題 columbus真係仆街黎

想知美國普通市民點睇，twitter reddit d人有冇反感

左匪

又割

因為奶緊共

動物冇人權,唔計

班左膠痴撚左線，無佢就無你地啦

每一個所謂偉人都唔係完美